求1g光纖上網plan

如題

PCCW

最近話上網好慢

CMHK or HGC

好用？

CMHK不了

ok la

都係hkbn 同Pccw

睇下你住私樓 定公屋唔同地方唔同價

我住個到平均都係15x 一個月

我用緊pccw 又唔覺有慢左...........
我每日都有個習慣重新開機一次Modem
我pccw同nowtv同一個modem

Pc連lan線9xx
手機WiFi 每日都Speedtest 下4-5xx
當然用緊個asus gt ac 5300 router

兩間都伏
姜生你仲用緊和仔呀？

係啊，So far無咩問題

Pccw HKT 最好用（村屋例外）
我唔係Sales 唔好PM我
單純發表 用家感受

Pccw HKT
係咪一定用華為Modem?
係就用smartone

想問下smartone個network得唔得？
知道係租hkbn嘅network但唔知影響大唔大.

黎緊到期hkbn續約要250痴線
smartone先118每月